成鬼日都比龜逗xx(

由我懂事定唔記得讀大學開始
成鬼日都比龜逗
望住佢又逗 當佢透明又逗 行得快又逗 行得慢又逗
屌

有無甘快手

好似話個樣毒得濟會咁

我都係

以前我都係
迎面見到已經拎定身份證出黎
自從前短左頭髮就冇被逗過

Mk又唔逗 係要逗毒撚

個樣太MK

肯定成個MK咁款啦

利申: 廿幾歲 未試過比龜逗

黑髮無紋身無耳環無食煙
成日比龜拉埋一二便真係好尷尬

咪係，咩人都逗，生得高大靚仔姐，都要比人逗

我都係，樣似謝停風

要交數你好恰唔逗你逗邊個

堂堂正正逗我囉 幾次都用便衣伏我
咁多人圍住真係好尷尬

其實幾型